10.1 係時候送份大禮比中央

五大訴求 缺一不可！！！

黑狗到依家繼續失控
林鄭10.1 之前一定搞唔掂

嗰頭話溝通轉個頭 催淚煙 胡椒彈 橡膠彈

依家繼續癱瘓香港
10.1 送份大禮畀中央
睇下中央會唔會殺咗佢

全球連線

10。1宣布成立臨時政府好唔好
佢地唔比普選我地咪自己搞

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

10月1日全球港人大遊行
We should book the Victoria Park now
So that the pro-china group cannot book it

五大訴求 缺一不可！！！

推

Gogogo

我要攬炒

up

10 1 真國慶

10.1 送大禮

全民美國旗！

我懷疑黑警失控 係想同林鄭講
「唔好諗住成立獨立委員會出賣警察，我隨時開實彈清場到時最仆街就係妳」

醖釀 全球大遊行

keep住黑狗團火！

推 文宣組開工

10 1 全世界反共大遊行

十一全球連線
同佢廢祝七十歲死忌

中央依幾十年係咁送禮物比香港人
我地都好應該係人地生日時回份大禮

借推 及提供reddit & Twitter 的內容

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

係中共，不是中央

全民美國旗

今日發生嘅事希望大家搞大佢上 Twitter

10月1
香港人送大禮

係時候好好討論一下送咩大禮比中共
一個咁撚要面既國家, 好期待佢地收到禮物果日會咩反應

叫trump 幫手

十月一上街化寶！燒共產黨徽！

廿幾年來送咁多大禮比香港人，係時候要回份勁的比中共

全球反共遊行！！！
推倒 #ChiNazi 政權！！！

PUSH

出水炮車既同一時間林鄭fb話籌備緊對話 佢係咪精神分裂

推推推推推

全球燒國旗俾xi

全球集會賀國慶

P

10月1全球反共大遊行

7.1 攻佔立法會黎慶祝
10.1 呢

十月一一定要大大獲

買禮物

到時唔好又話驚落中共面

10 月1 ，全球登報，#chinazi

係777 造成

送鐘

大家諗下10.1 前林鄭宣佈撤回點應對好過

Pish

一定要搞大佢
有咁大玩咁大

全民美國旗，落鳩大陸面

全世界拎住美國國旗賀賀佢

呢樣一定

各區快閃旗杆

支持呢個做法

十一愛國大遊行

bbq ccp 旗有冇犯法?

我要每人兩枝雞尾酒出去

遮住自己樣
燒黨旗唔犯法
不過一定屈你縱火

呢輪黑警打消耗戰，其實應保留實力，留待10.1才出動。

咁唔用火

同時賣個人情比trump

玩轉18區？

算吧啦佢死都唔會講撤回
佢話撤回逃犯條例有難度

10.1 全香港人一齊玩大佢

十八區一齊開花 國旗宴會

七十週年咁開心

攪大佢

放假就行出嚟啦戰友

拉壽終正寢banner

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

燈柱都鋸得咁點解唔鋸...

喺邪惡軸心國建國日高舉自由之旗我諗比平時遊行舉更加令人印象深刻
有無辦法可以大量印製細旗，10.1派比遊行人士，一人手執兩枝

之前好多外國人講過唔知可以點幫香港
可以叫佢地宣傳十一反中共
Chinazi

當日全民舉美國旗 唱美國國歌！

七十週年倒台

自己印
搵部彩碳大量印

仲有一個月練

到時林鄭為左保命同奶中共，第一個出賣你班狗

林鄭話死都要保黑警喎

push
九月全面升級 直指機場春袋 （同埋港交所？）
都無回應五大訴求嘅話 就等滅黨啦

唔好話1/10
柒婆睇個勢想拖撚到我地自己攰自己散
但係我想話香港人玩撚到11月選舉都同佢玩呀

光復香港 時代革命

push

送大禮絕對無問題
但唔該唔好再被捕 唔好再受傷 可唔可以
咁拉法到時仲邊有人

全球一齊慶祝

嘩屌 原來欺凌狗仔狗女會被人拉 咁玩弄感情呃蝦條始亂終棄又犯唔犯法呀

10月1 反共大遊行

損毀黨旗好似唔犯法，但係百幾萬人一齊做會搞到維尼好傷心，千祈唔好呀

而家就係要做定心理準備佢講會點應對

不如整個18區大遊行?
到時如果佢18區一齊放煙
場面仲勁過煙花

10.1 要瘋狂慶祝國慶

林奠好驚十一

過左831/91/92之後, 除左每週例會之外, 請即刻PLAN 10/1 啦

自己print美國國旗

如果10月1日為左國慶儀式唔會被中斷，保存中共面子而宣佈戒嚴
斷曬所有交通，所有人留係室外即拉
甚麼授權警察隨意實彈射，對任何黑衫直接shoot to kill
我驚林鄭真係會癲成咁

我覺得英美兩支都要

玩個大交集
機場地區一日玩曬佢有冇得諗
夠唔夠人？有啲場和理非一定要撚完狗要散

唱god save the queen

9.1 9.2

中共喪禮？

.

呢個push !!!!

柒婆記招
pt.1 已做兩場閉門對話
pt.2 監狗會有用，唔做獨立調查喇bye
睇到pt.2 一半唔撚聽，屌你老母同一堆廢話講兩個幾月

可唔可唔好再叫中共做中央

sor自膠
去錯post

燒左個中聯辦

一齊玩campfire賀賀佢

全球反共
震撼

唔係話舉美國英國旗

im ready

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

熱烈恭賀

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

831 千其唔好咁做

推上全球國際
比特朗普救香港

Push

十月一
一人一鐘送政府
有中國旗既地方就送

林鄭想用緊急條例
佢係咪好想畀習近平斬佢？

一路放維港煙花，一路放催淚彈

唱美國國歌

目前形勢大好！林鄭港共已無招！越壓逼人民，越有利於抗爭！

佔領金紫荊

Twitter要宣傳呀！
落咩tag好

香港人一齊慶祝國慶
至於係咩國, 就要睇香港人啦

國慶緊係要搵國旗慶祝啦
全港掛既國旗都應該慶祝一次

ChiNaNationalDay?

唔指美國，英澳加，法德日韓台，支持過我地既都要舉

#1stOCTWorldWidePROTEST
#1stOCTSupportHK
#1stOCTNoDictatorship

打埋日子好似好d

撳錢
罷買
十點鳩叫
入機場行街
<——不斷做
（根據80 20理論，林鄭已經用兩成嘅力做咗八成攬炒功夫，剩低嗰啲我哋做埋去不過要有恆心地做！）

大家唔好以身試法

係呀我哋都係奉公守法嘅市民，點都好千祈唔好搞到銀行擠提，咁會好撚大鑊㗎

另外燒國旗
係犯法㗎

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

應該

大家係時候買定外國國旗，
10.1全部拎出黎fing

所有人同我拎住個鐘出街

一齊去金紫荊慶祝，然後下午去機場看飛機

記得唔好燒國旗
絕對犯法的

10月1全港勇武

切記唔好嚇親大陸人

我當日會攞英國國旗出街

🇺🇸

十一公祭烈士！